有冇人由細到大都係病壞

我由細到大都成日發燒，感冒
依家到左30歲都係咁
新年前先燒到103度
之前聽人話做運動會健康d,同精神d
但我做運動個排都好似冇乜分別

よわい

咩黎？

藥煲

你係？定你話緊我先？

大家咁話

有冇試過有好轉？

三月一小病半年一大病 上年旅行氣管敏感 大把尾

我都係

大病係指咩先？

你既做運動個排維持左幾耐

郭富城嘅強

大概3個月-4個月
係參加踢波訓練個d，操到成隻狗咁
一星期二晚左右

咁之後知道好似無成效係咪停左

其實你成三餅野就預左體能無後生咁好
同埋運動唔係一朝一夕就有回獲
食中藥同做運動雙管齊下啦

使唔使幫你睇下8字

長期血壓低同多毛病
細個107-8F燒壞咗腦 好彩執到條命

係停左，但最主要原因係要返夜校。
因為自己都鐘意踢波，其實得閒依家都有踢，但冇操

中藥睇d咩？

有關係既咩？

107都真係幾誇張。其實點為之燒壞腦？

信則有

點睇架？

你擺低出生日期時間，是否香港出世就得

1988年12月11日
香港出世

你呢個日期好易解錯

病拐？

有埋時間會準D

BTW , 暫時睇到有父幹

咁我知了
係富貴病

冇wo
如果唔係我老豆咁窮，我生活應該輕鬆好多

感冒唔是富貴病來的

DNA有問題，唔好生下一代

窮既定義人人唔同

心中富有

傷官格+身弱

大運都泄緊

咩係傷官格？
大運泄緊又係咩？
好似冇樣好野既

我連入門級都未到解唔到落去了

醫學post變八字post

10歲前都係咁，病多左大個反而百毒不侵

調返轉 由細到大極小病
急証室未去過 私家醫生最多去過三次以內
小學中學大學 都無請過病假
不過瘦底 唔知關唔關事

利申：一星期大約一次高強度羽毛球運動

我覺得唔關個運動事
而係你本身體質屈機

冇原因

中醫根治成日感冒既問題

有藥

人過25開始成日病(唔止感冒，手術都做過)
唔係依到痛就果到痛
好厭世 好想死左去

病得多有抗體，或者只係細個果陣特別體弱

咁又唔好，同事天涯羅樂林

係咪要睇好多次